仲出去俾人拉？

我意思唔好送頭

好嬲

咩人會用送頭呢個字 好好反省吓啦sir

hi 5五

夜喇 收皮啦

咁你未唔好出

五毛BLOCK！

留番遲d 上網屌港共 公安拍門飲茶？

最好咩都唔好做 上網開下po就有民主

話左連登有大把呢啲人架喇
香港

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

呀SIR今日唔想OT?

好多狗
不過我放工經過

去出去食飯都要比人打？